唔好再叫人唔去遊行入機場

無遊行嘅手足幫你持續抗爭make noise
根本唔會多人入機場
你地叫人唔去荃葵青
大部分人只會直接唔出
而唔會轉去機場
813已經係實例

入機場係正確
但唔係乜計劃都無就叫人入
今日約7點？搞手諗乜？
7點就算係民陣大遊行都無可能多人啦
就算612 7點多人，但都做唔到阻塞交通

仲有遊行搞手承擔風險搞左咁耐
你地一句轉場，人地一少人
一係就出左嘅人送死
一係就嗰區嘅手足心灰意冷
好老實講，機場係王牌，幾時搞都有效
但地區遊行唔係
你睇元朗咁，只要衰過一次，而家成區永不超生咁

推

Push

荃葵青手足唔係condom